係時候升級 眾籌出律師信直接告警

！

跟！

push

跟

事實琴日係非法集會

告佢地咩，有冇法律撚入黎講下可點做

好似係唔上身 最多都只係賠錢 之前有討論過 等法律jj講下

係
大部份黑警你連number都唔知，又冇樣

刑事要律政司告
所以最多只可以民事索償

推

向法庭申請禁制令，禁無委任證唔可以出勤，有無得諗？

Push